睇來美國真係慢慢衰退

3大難題冇樣搞得掂

美國軍力再勁都好 點頂3條戰線

仲有國內d反戰撚

挪威有軍隊嫁咩

係！各位網友！

你聽左先，再自己分析啦